[多圖]祝fromis_9張圭悧(狗竹)生日快樂

生日快樂

點呀==

G

嘩 ... 依家先見到老斬呢個Post
多謝老斬無忘記我家圭悧

我off the record打手